其實好多香港人係隱性建制派

口講求變愛民主真普選，實際為既係安於現狀扶植港共協助維穩
而家有舊睇落無咁爛既屎已經縱埋去
改革？不了

薯片幾似品客wo 幾得意呀就選佢啦

選？關你乜事？

其實你口既現象係有班只會鬧人港豬，日日天馬行空點樣清算人既政棍攪出黎。

又俾唔到方向其他人點改變香港，一有利益呢班政棍就馬上向中共低頭(有得入閘，乜鬼都肯簽)，又要破壞其他非建制組織~ 遲早全港都會變成撐支共~